你是廢人 還是令人羡慕的人

夜晚晚總係會好多嘢諗
我今年19 就快20歲
覺得20歲係踏入一個新嘅階段
唔可以再無咩責任心 無咩目標咁去做人
我已經hea左20年啦 係時候的起心肝做返個似樣嘅人
而且就嚟新嘅一年 認真咁定左幾個目標比自己
我要充實自己嘅腦袋同人生 唔可以再講就天下無敵 做就無能為力
雖然20歲好似仲好後生 但時光真係飛逝 無咩青春再去浪費同hea
嗯希望大家都要搵到自己嘅目標 好好咁去試同達成
我希望自己可以成功都想見到lihkg嘅大家都係
我都知自己講嘢1999 多謝大家睇我廢up

你是廢人 還是令人羡慕的人

我希望我努力過後可以講: 我不是廢人 是令人羡慕的人

立此post為鑑 共勉之！